冷氣細啲即係咩意思？

較高溫度囉

即係要買部細體積啲嘅冷氣機咁解